[
  {
    "question": "Decrease of Accumulated Depreciation - Car",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 1
      }
    }
  },
  {
    "question": "Anda mendapatkan reward karena membantu atasan Anda dalam memecahkan masalah, sehingga Anda dapat maju 2 langkah."
  },
  {
    "question": "Increase of Accounts Payable",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "question": "Decrease of Interest Payable",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "question": "Memberikan terobosan bagi pengembangan sistem pengendalian internal perusahaan, sehingga mendapat Reward maju 12 langkah"
  },
  {
    "question": "Decrease of Interest Receivable",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "question": "Decrease of Unearned Revenue",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "question": "Increase of Rent Revenue",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 1
      }
    }
  },
  {
    "question": "Ditemukan kesalahan pada pencatatan laporan keuangan yang Anda lakukan, sehingga Anda akan mundur 5 langkah."
  },
  {
    "question": "Increase of Cost of Goods Sold",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 1
      }
    }
  }
]
